敵進我退 敵退我進 絕不硬碰硬

我化身牛皮軟糖
你一走 我又再出現
絕對唔將自己精神體力損耗
你向前推進 我上天橋
你上天橋 我入商場
你換班休息 我返屋企瞓覺
長期戰 持久戰 超限戰
你升級時我退 唔會咁傻俾你扑
我係一隻烏蠅 你撥唔中我 你吹我唔脹